梁天琦叫本土同飯民合作，食屎啦

出賣本土

點出賣法？

被問到本土派應否派人在稍後進行的立法會補選奪回議席時，他認為，本土派應與民主派合作，以確保反對派能保住有關議席，坦言本土派應明白在現時政治現實中，很難再派人重奪議席，認為最重要是確保反對派保住梁、游所失議席

事實上係想保住兩席

如果你講果d咩「比保皇好過啦」咁我無野好講

梁粉又龍門

政治現實就係泛民左膠鐵票如山

本土組織七零八落，力量潰散

又含淚

其實我唔打算去投票了

投票？不了